[國際jj]香港有冇可能同亞洲其他國家結盟？

就算係強如美國
都無可能一個打全世界
所以會有歐盟 北約
咁香港有冇可能同台日韓結盟
或者同東南亞各國組成亞盟
或者任何形式嘅合作關係？

(其實唔識嘢 想開下新post 旺一旺個場）

其他國家淆中國呢

就係淆先要結盟
好似北約對抗蘇聯

駁唔到
我都係識少少

你睇下台灣

日本應該得

同陳雲講嘅華夏邦聯有啲似，只係無中國

實得，香港無論地理定經濟都極大戰略價值，問題係可以可以好似Trump講，get a good deal

西藏,蒙古,台灣

Btw,好多廣東人都好憎外省人(講中一

香港將來歸英最好

日本、台灣、南韓

成個廣東省同香港就係隔住個深圳 全撚部都係外省佬 根本戰略來

南韓冇可能

得日本台灣

如果除中國以外
大部份東南亞國家結盟
成為歐盟咁嘅亞盟
訂立神根公約嘅嘢
日本會唔會變成領頭羊？
香港會唔會變南亞公廁？

當初英國佬要香港都係為咗同滿清做生意咋